愈來愈覺得自己有抑鬱症，可以點算

每個星期有幾日都失眠，情緒起伏大，夜晚個腦永遠正係得返啲負面情緒，好辛苦，好想一死了之

早啲解脫係好事

睇醫生

undefined越undefined黎undefined越undefined覺undefined得undefined自undefined己undefined唔undefined適undefined合undefined呢undefined個undefined世undefined界undefined
每次情緒一到嘅時候就想同呢個世界斷開contact

越黎越覺得自己唔適合呢個世界
每次情緒一到嘅時候就想同呢個世界斷開contact

日日發惡夢 我都唔知點搞 次次起身成身汗

咩夢

買少少野食下好野 哄下自己開心
或者去做下動物義工同啲動物玩下

咩都有 比野追 跌落街 死朋友 仲要訓醒好清楚發左咩 成日訓到成身出汗就醒左

最壞方法，食多暴肥。
動物反應唔似預期，
容易"跳掣"

最好狂做運動，造到個人倦到，沖完涼就想訓

多唔多做運動

我一唔開心
鍾意睇下展覽 周圍亂行
成日乜都唔諗 唔同人contact
放鬆完之後 成個人會有返力量
可以抖返氣

冇乜點做運動 關事既咩

關呀 做運動腦部釋出胺多酚
一開始我都唔信覺得on9
但係有用的

情緒起伏小心係躁鬱症
儘快搵精神科醫生診斷

運動會有安多芬
釋放到壓力

我個ex都有疑似抑鬱症
有少少後悔嗰陣自己幫唔到佢
但其實佢真係陷得好深
就算我話我可以聽佢講電話
佢都唔會主動講
如果你想嘅話
最好揾個你真心信得過嘅朋友
然後叫佢一定要陪你揾醫生/治療師
雖然我自己無睇過治療師
但有個人聽你講下 用誘導問題開解下你
會好少少

我都係咁
我就diagnosed 左抑鬱症

邊度有醫生睇

我已經有

可以入tg group，裡面會有好多advice

睇心理醫生先

冇得做愛所以有抑鬱